不如手機台斬開兩份做ios同android台啦

唔work
An狗一定會黎踩場
正如連登一樣
An狗霸下霸下 講到好似個apps為佢地而整咁
利申 windows phone. 老味呀

咁要不如開多個牙朗台同美欺台for波台手足啦

又再一次證明 Android
除左識抄 就無新既ideas 🤭🤫

原來apple係咁抄htc叫有新idea

我講嘅係 apple抄htc你放張閪圖出嚟做乜

佢想講話iPhone X抄Ph1

sorry 用緊ph1覆佢
ph1抄iphone x 知唔知醜字點寫

個app 真係為iPhone用家而整，
邀請碼又係ios用家優先拎嚟註冊ac，
就連LIHKG 網頁版都係參考返HKG+ 嚟設計，
至於個android app，
連囝執咗勁耐至用得落手。

冇wp屌你老母

駁唔到

呢個真，明明lihkg 係寫俾ios，an 俠們乞乞下先有個an 版
入到黎就客家想佔地主

y u here